將721元朗黑夜主事人定為恐怖分子

要將事件有既資料:影像、照片、音源以及留言記錄做一個原整既整合
之後要文宣既巴打翻譯，之後就發布全球，要求各國定主事人為恐怖分子

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復